究竟五毛狗有冇人性嫁?

Manchester 爆一爆 死左22人 仲要有小朋友
正常人都會覺得心痛 可惜
呢班垃撚圾廢柴仲要用呢件事抽水
「戀殖廢青的祖家，就是這樣！」
我係香港人，同時間係一個係英國生活嘅英國人，我唔在乎邊個係我祖家，我只關心眼前生活嘅社會
而且作為人類(As a human being) 我仲有人格,有良知，知道針對平民嘅恐佈襲擎係一件既可惡又賤格嘅懦夫行為
而你班豬狗不如竟然為左攻擎英國而抽水散播恐佈言論，有冇良知 有冇人性?
我睇到好心寒 好唔舒服
祝佢世世代代都做中國人
利申1: 口德村村民
利申2：所有戰爭都唔應該影響到平民, 尤其係細路

有冇手足可以幫手Report 個Post同個Page?
理由係It's harassment or hate speech

Page link：
PostLink:

番緊工，唔方便搞

但留名得閒就去搞佢